﻿-------------------------------------------------------------------------------
Java Service Wrapper Community Edition 3.5.51
Copyright (C) 1999-2022 Tanuki Software, Ltd. All Rights Reserved.
https://wrapper.tanukisoftware.com
-------------------------------------------------------------------------------

Resumen:

1. ¿Qué es el Java Service Wrapper?
2. Documentación
3. Instalación
4. Opciones de Licencia
5. Cómo Comprar
6. Actualizaciones
7. FAQ
8. Soporte Técnico
9. Requisitos del Sistema



1. ¿Qué es el Java Service Wrapper?
-------------------------------------------------------------------------------

El Java Service Wrapper es una aplicación que ha evolucionado con el deseo de
resolver una seria de problemas comúnes encontrados en aplicaciones Java.

Alguna de las características del Wrapper son:
  * Ejecutar aplicaciones Java como Servicio de Windows o Demonio de Unix
  * Fiabilidad en Aplicaciones Java
  * Detección y recuperación automática de fallas, congelamientos o bloqueos
  * Reinicios de la JVM en demanda
  * Scripting estándar y listo para usar
  * Configuración multiplataforma flexible
  * Instalaciones más fáciles
  * Registros de datos
  * Y muchas más...

Por favor visite nuestra página de Características del Producto para una lista
más detallada:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/product-features.html

Para más información, por favor visite:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/introduction.html



2. Documentación
-------------------------------------------------------------------------------

Por favor visite nuestro sitio web para ver toda nuestra documentación.
Aquí hay algunas maneras de empezar.

 * La documentación completa puede ser encontrada en línea en:
     => https://wrapper.tanukisoftware.com/

 * Cómo integrar el Java Service Wrapper con una aplicación:
     => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/integrate.html

 * Propiedades de Configuración:
     => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/properties.html

 * HOWTOs:
     => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/howto.html

 * Javadocs, para usuarios avanzados:
     => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/javadocs.html
        (Sólo Inglés)

 * Sitio de la compañia - Tanuki Software, Ltd.:
     => https://www.tanukisoftware.com/es/



3. Instalación
-------------------------------------------------------------------------------

Si está leyendo esto, significa que ha descomprimido correctamente este
software.

Las ediciones Estándar y Profesional del Java Service Wrapper son
distribuidas con una clave de licencia de prueba de tiempo limitado, con todas
las características habilitadas, que le permite ejectuar el Wrapper tantas
veces quiera por hasta 15 minutos por vez. Esto está diseñado para realizar
pruebas rápidas y sin complicaciones.

También puede solicitar una licencia de prueba GRATUITA de 1 mes, que le
permite ejecutar el Wrapper en un solo servidor durante la validez de la
licencia (un mes), sin el límite de 15 minutos por sesión.
La licencia de prueba puede ser adquirida en:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/requestTrial.jsp

Las licencias permanentes se pueden comprar en el siguiente enlace:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/accountLicenses.jsp

La edición comunidad (Community Edition) no require una clave de licencia.

Si ya ha comprado una licencia, puede iniciar sesión y generar su clave de
licencia desde su Página de Administración de Licencias.
Para Licencias para Servidor:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/accountServerLicenses.jsp
Para Licencias de Desarrollo:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/accountDevLicenses.jsp

Dependiendo del tipo específico de aplicación Java que se ejecutará con el
Wrapper, hay opciones diferentes de integración disponibles:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/integrate.html



4. Tipos de Licencia
-------------------------------------------------------------------------------

El Java Service Wrapper está disponible bajo tres licencias.

  * Licencia de Desarrollo (Comercial)
  * Licencia para Servidor (Comercial)
  * Licencia para la Comunidad (Compatible con GPL2 o GPL3)

Para más información, por favor visite nuestra página de licencias:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/licenseOverview.html



5. Cómo Comprar
-------------------------------------------------------------------------------

Si está interesado en las funciones disponibles con nuestras ediciones
Estándar o Profesional, las licencias se pueden comprar en línea:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/accountLicenses.jsp

Si prefiere pagar mediante transferencia bancaria, contáctenos en
sales@tanukisoftware.com y le enviaremos un presupuesto detallado con
la información de pago.

Para ver la lista de distribuidores, consulte la página siguiente:
  => https://www.tanukisoftware.com/es/distributors.php



6. Actualizaciones
-------------------------------------------------------------------------------

Siempre es posible encontrar la versión más reciente en:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/download.jsp

Nosotros también ofrecemos una guía de actualización:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/howto-upgrade.html



7. FAQ
-------------------------------------------------------------------------------

Para ver nuestra página de Preguntas Frequentes general, por favor visite:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/faq.html

Solución de problemas, HOWTOs o nuestra sección de Preguntas y Respuestas:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/troubleshooting.html
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/howto.html
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/qna.html
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/debugging.html



8. Soporte Técnico
-------------------------------------------------------------------------------

Por favor visite nuestra página de soporte para más opciones:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/support.jsp



9. Requisitos del Sistema
-------------------------------------------------------------------------------

La lista completa de plataformas soportadas puede ser encontrada en línea:
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/spanish/supported-platforms.html



-------------------------------------------------------------------------------
Copyright (C) 1999-2022 Tanuki Software, Ltd. All Rights Reserved.
